臨時大總統召喚

請問邊位係臨時大總統呀青？

Push

搵返天琦岀嚟

*任何人*
*連登仔*

無大台啊屌你

今次贏喺冇大台 你又搞個大台出黎？

林鄭

10月上訴

林志偉

孫中山個「大總統」係虛位
求其塞個人去做icon

天琦

其實而家咁樣 一邊要搞臨時政府 一邊又唔想有大台
咁點搞法 好似點都要彈條友出黎

遲左 Sor

梁天琦

天哥

唔緊要，遲到好過冇到，你依家嗱嗱聲叫人發個外電通知刁帝，你本身成個班子係度，雖然廢但起碼唔駛再籌組過。

港獨之父咪係

唯唯

成龍

港獨之父梁振英